有冇人有時真係頂啊媽唔順？

我啊媽係對我好好 但係佢啲臭脾氣有時我真係頂唔順 有時好聲好氣同佢講佢都會發曬爛渣 頭先直頭嘈嘈下一野打落我個頭到 我頂唔順發火同佢嘈嘈得好勁 唉真係好煩

到時冇人鬧你仲好呀衰仔

都係發洩下啫